（在港30萬加拿大人）楓葉旗冇出現在示威中

美國對於示威香港人肯定最大助力，但是以加籍人數計，居然冇一個舉國旗示威，唔怪而家係加拿大d大陸狗咁惡

Trudeau 咁冇腦, 容乜易有反效果啊